下周三何妖隻馬報左名啦，一齊去打氣啦

【天祿周三報名上陣】何君堯會否親身進場 成為全城焦點！

就算佢唔入場都支持佢隻馬啦
千祈唔好大叫呀，d馬好細膽，一陣亂咁跑就唔好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

Go!!!!

推，密切留意天祿